個d黃金乜乜蛋黃乜乜真係咁好食？

唔識欣賞

唔撚掂喎
依家食月餅d人都唔太鐘意食舊黃 壽桃又係

唯一可取係黃金鮮魷

黄金寶

啖啖肉

黃金雞翼係幾屈

我最鍾意舊黃
如果食傳統月餅一定要食雙黃個隻
無黃邊好食

黃金南瓜

黃金蝦

Yes
諗起都想食 可惜熱潮冷卻 七仔好難搵到魚皮

黃金可樂